40歲都未叫過雞是否失敗?

肉體上好想試
但心靈上始終覺得好dirty

本身吉過未先

比錢叫雞不如落老蘭執免費雞

唔失敗呀，80歲先試都唔遲

有老婆有小朋友

試完其實都無乜野, 你唔會覺得出街食飯好污糟麻?

我最多都係做usb

少少覺，會盡量消毒

家庭幸福就算啦

我惗只有我老婆就得我
次次都係全程女上

做乜咁唔願郁呢

少做運動
男上一陣就回唔到氣

一世人 咩都試下

市儈啲講，慳返啲錢算數，好大機會叫完只會覺得跌錢

想做樓主隻免費雞添

都係
以前試過去夜總會傾生意
會畀錢搵女陪酒
感覺硬係麻麻
何況叫雞

屌前屌後噴少少酒精咪得

咁就算啦，起碼唔使驚有病惹到老婆

雞蟲都不如

唔靚仔點食女吖………………

咁仲叫乜雞呀你老母

咪去試吓囉

小心有性病
仲有做咩想叫雞

sorry 🙇 , 但老婆，仔女好慘